# stepProject_Forkio

Для выполнения проекта Forkio были использованы следующие технологии: библиотека JQuery и Node.JS.
С помощью JQuery был прописан код для шапки сайта, используя пакетный менеджер Node.JS, 
был установлен Gulp 4.0 со следующим перечнем пакетов для сборки проекта: 
•  gulp-sass; 
•  browser-sync; 
•  gulp-js-minify; 
•  gulp-uglify; 
•  gulp-clean-css; 
•  gulp-concat; 
•  gulp-imagemin; 
•  gulp-autoprefixer;

В состав проекта вошли Roman Teliha (ТЗ №1) и Alex Boldyrev (ТЗ№2)


